林鄭都講明要大搜捕，大家可唔可以保住條命先？

我明大家都驚今場運動場火會熄
但我相信絕大部分人都知道
今次唔同雨革
香港已經冇可能好似冇事發生過咁
時光倒流到六月前
所以係一定唔會熄
唔好做太多會被捕既事住
岩岩放低個電話幾個鐘冇check
睇翻已經有幾十個手足俾人拉
仲有今朝不合作運動
今日分分鐘過百個人被捕
人地都講明要拉你
點解仲要中人下懷？
做下文宣先
呢幾日發生太多事
連我一日mon n個鐘連登都消化唔哂
外國人肯定唔消唔楚
依家要令外國人知道發生咩事先
因為只有外國勢力只可以直接傷害中共！
今日起平日衝擊活動暫停下啦
六日大活動ok
但冇十萬八萬人既活動
班狗拉你地拉到不知幾開心

我知大家都好嬲好想快d做番d野
但大家請忍辱負重啊

持久戰對我地先有利
人地依家擺明就急
我地更應該拖慢節奏
唔好俾佢地帶住黎行！

無啦啦俾啲過街老鼠咬好唔抵